【20萬點擊】台女公務員洩八爪椅性愛片 前男友被判刑

性愛影片遭上傳，台灣女公務員迄今痛不欲生。

據台灣《自由時報》報道，女公務員小美（化名）與俞姓前男友上汽車旅館拍下一段「八爪椅性愛影片」，遭上傳國際色情網站，被當成免費熱門A片，長期供人下載，精神受重創、痛苦異常的小美提告，俞男否認上傳影片，並通過測謊。
但高等法院認定俞是「唯一擁有性愛影片者」，且上傳時間與懷疑小美另結新歡提分手的時間點吻合，將俞男判刑3月確定。性愛影片被上傳國外的色情網站，刑事局曾請求該網站提供上傳者帳號資料、傳輸時間等，未獲回覆。該段影片一直被放在網站上，迄昨已有19萬1898人次瀏覽。

台灣《蘋果日報》

屌

Link

C9又樣衰...

通過測謊無效用咁測乜春

測謊唔係唯一證據

Link 呢？

拎呢

link

網路孤島 連登

台灣

20萬點擊 當中並不包括連登仔

圖:

屌你

無link學人開po
樓主老母好撚正好大波啊

d紙仔係咪玩法

香港邊到有得玩？

我愛被你插

屌你返緊工開左黎睇，即刻望下周圍有無人見到

攝影機擺位太差

樓主負皮

冇拎又屌有又屌